屯門 YU5473

小心
明就明，唔明就算

講你就講啦屌